{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053059",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "황금독수리"
    },
    "text": "和順に位置する名山「萬淵山」は鷲の形をしており、多くの人々の関心を集めています。 特に和順で大きな人物がここをよく訪れるそうです。 この名山では自然の美しさとともに癒される時間を過ごすことができます。 また、万淵山にはおいしい食べ物を楽しめるレストランがあります。 当レストランは平日は11:30から22:00まで営業しており、土曜日の夕方と日曜日はお休みです。 ただし、平日は15:00から17:00まで休憩時間があることに注意してください。 この食堂は和順全南大学病院から車で3分の距離に位置しており、S-OILガソリンスタンドと和順普宮療養病院の間にあります。 周辺は便利な位置にあるので、多くの人が訪れています。 このレストランでは様々なメニューを提供しています。 明太子オイルパスタ、かぼちゃクリームパスタ、リアルトマトパスタ、リアルチーズクリームパスタなど様々なパスタが味わえます。 価格はそれぞれ15,000ウォンに設定されており、恋人セット、家族セットなどの様々なセットメニューもあります。 飲み物としてはネスプレッソアメリカーノ、ネスプレッソラテ、カス、ハイト、青島、ホーガーデン、コロナ、サンミゲル、ハイネケン、チョンハなど様々な飲み物が提供されています。 この食堂は様々な食べ物や飲み物を楽しめる場所で、多くの人が訪れる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "万淵山はどのような形をしていますか？",
            "answer": "万淵山は鷲の形をしています。"
        },
        {
            "question": "万淵山はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "万淵山は自然の美しさがあり、多くの人々の関心を集めています。"
        },
        {
            "question": "万淵山にはどんな人物が訪れることが多いですか？",
            "answer": "和順で大きな人物がよく万淵山を訪れます。"
        },
        {
            "question": "万淵山の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "万淵山の近くには和順全南大学病院、S-OILガソリンスタンド、和順普宮療養病院があります。"
        },
        {
            "question": "万淵山のレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "万淵山のレストランは平日は11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "万淵山のレストランは休憩時間はありますか？",
            "answer": "はい、万淵山のレストランは平日の15:00から17:00まで休憩時間があります。"
        },
        {
            "question": "万淵山のレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "万淵山のレストランは和順全南大学病院から車で3分の位置にあります。S-OILガソリンスタンドと和順普宮療養病院の間にあります。"
        },
        {
            "question": "万淵山のレストランではどんな料理が味わえますか？",
            "answer": "万淵山のレストランでは明太子オイルパスタ、かぼちゃクリームパスタ、リアルトマトパスタ、リアルチーズクリームパスタなど様々なパスタが味わえます。"
        },
        {
            "question": "万淵山のレストランの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "万淵山のレストランのパスタはそれぞれ15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "万淵山のレストランではセットメニューもありますか？",
            "answer": "はい、万淵山のレストランでは恋人セットや家族セットなど様々なセットメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "万淵山のレストランではどんな飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "万淵山のレストランではネスプレッソアメリカーノ、ネスプレッソラテ、カス、ハイト、青島、ホーガーデン、コロナ、サンミゲル、ハイネケン、チョンハなど様々な飲み物が提供されています。"
        },
        {
            "question": "万淵山のレストランはどんな場所ですか？",
            "answer": "万淵山のレストランは様々な食べ物や飲み物を楽しめる場所で、多くの人が訪れる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 575
    }
}